如果英國將所有冇特衰既BNO持有人自動轉BC， 咁就好睇了

等睇英國出招

咁有特衰係咪要即剪
不過對日落無期望
magnitsky咗成年先鎖定4個，仲未落實

唔會啦， d英國人暴動都似

有bno都去到
無特衰只係其中一部分

再每人自動比間house

直轉 BC 應該唔會 , 可能會再放寬 5+1 變 2+1

即剪冇用
冇申請過廁板先算

應該好多人會即刻掉咗本廁板

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

英國唔知你有冇申請過

香港人最誠實

試過幫啲有廁板嘅人整BNO
要成本特區護照colour copy俾佢喎

sor
唔記得咗呢樣嘢

點會。 除非你無資格申請特區， 咁英國先有可能比你BNO轉BC

申請特衰要自認中國人
你覺得英國政府會唔會叫人咁做

而家無招喎，除非限人出境

又唔使即剪嘅

不過，假設一個BNO持有嘅香港人，身上面有BNO護照同香港廁所板，現時響香港以外嘅地方，然之後佢又當地唔見咗本特區護照，咁呢個情況又會點處理呢？

因為佢冇辦法攞住本BNO返香港

你唔肯認， 同你有無資格認， 係兩回事。

去支領館拎emergency passport

拎本特衰去英領燒就可以換本BC 返黎?

比人打吓飛機

你即轉都係要交足3年稅先有福利

唔止
仲要bc完 5眼任你去

企硬唔用抽氣扇

剩係commonwealth 都夠啦

想太多

我要去敎美國人咩叫民主

真係bno變bc一大步

拆咗機場都得

唔好ff咁多啦

係咪發夢發傻左

我非常想佢咁做, 就算無英國人當地福利都無問題...

等睇國籍戰

有冇得宣誓放棄特區護照

屌你老母閪你9up仲勁撚過樓下廢老

發下夢

英國發張一次性質的臨時BC已經足夠對付支那

唔好傻啦
比着你聽到有新移民唔使七年就變永久
你都嬲啦

攞得bc同英國國民個福利一樣
唔使捱幾年就直接同人一樣？
唔好ff太多

如果無福利但可以有永久居留呢？

過期無續
你唔係續咗下話？

有冇聽過人攞香港永久居民身分證
但入公共醫院要俾全數 冇得攞政府派嘅錢
俾得永居你 你就同其他永居嘅人一樣
好難分有福利嘅永居同冇福利嘅永居

呢個就係攞Visa嘅人 同bc嘅人嘅分別
唔係點解你申請Visa嘅時候要比nhs嘅錢
因為你未係當地嘅永久居民

如無意外一陣英國會回應
有機會5+1慳番直接比BC

唔該手足幫我推推呀

國際文宣嗰度應該要講清楚香港個處境

OCCUPIED HONG KONG TERRITORY
#OccupiedHK

[慶祝香港開埠第一百八十週年] 日本太空人拍攝香港全境

正

香港就冇
日本就有

唔好理佢地啦，佢地仲停留係英國得白人嘅時代。
唔知有幾多百萬嘅移民直接攞BC，咁多個殖民地，當年得香港無份，比人直接賣豬仔，澳門嗰隻先係慣例，香港當年都有，不過縮到 5 萬人囉。

睇民調啦

大部份英國人支持平權

一本護照就撚到支共港共化水。
真係好撚正

我成日覺得反而直接轉bc的話會少左人去英國
因為d人有哂後路，香港人又鍾意搵錢，無可否認香港人工高好多
反而依家多人去英國係因為要住夠6年先有bc姐

2+0

直轉BC都要番英住滿3年先有full citizenship

唔係個個國家都係香港咁架麻

每次續 bno 果陣要 declare

應該唔會，咁做中國會直接向香港人開刀

依個真係高汁

特衰剛過期 come on

暴動打柒你啊？

唔關事
你無特區都仲係支藉
唔係無咗或者無申請本護照就變咗無國藉架
正如本bno過咗期你都仲有bno身份一樣

支那無emergency passport, 得張爛紙比你出境飛返原居地

咁支那咪宣傳全世界都係支那狗，不可分割

如果你從來冇declare過，佢真係唔知你有冇特衰

縮入藉年期啦到3年啦

小弟由細到大都冇特衰
不過都唔睇好英國夠薑

縮三年都已經幫到好多

其實英國應該蛋廢咗本BNO。

再出一本新護照黎架取代，而新護照無入境時限及無任何福利(類似移民日本永居權嗰種)。

如果要求正式入籍就要5+1

直接bc無問題
D錢一定大轉移
睇下會係英國衰定中共衰

宜家咁樣已經符合佢地預期
會照RUN 5+1啦

申請退出中國國籍

關閉全部

簡介

根據《中華人民共和國國籍法》，中國公民如符合若干規定，可申請退出中國國籍。

申請資格

任何人如符合《中華人民共和國國籍法》第十條、第十一條及第十二條所載的規定，可以申請退出中國國籍。
第十條
中國公民具有下列條件之一的，可以經申請批准退出中國國籍：

外國人的近親屬 ；

定居在外國的；或

有其他正當理由。

第十一條
申請退出中國國籍獲得批准的，即喪失中國國籍。
第十二條
國家工作人員和現役軍人，不得退出中國國籍。
中華人民共和國國籍法及有關「解釋」
其他規定
如果申請人是中國公民並符合以下條件，可選擇退出中國國籍：

他／她現在是香港居民，或在緊接移居外國前是香港居民；及

他／她是精神健全；及

他／她是外國公民的配偶或子女，而根據該國法例必須先退出中國國籍，始能取得該國國籍；或

他／她已移居並定居外國，而根據該國法例必須先退出中國國籍，始能取得該國國籍；或
他／她是外國公民的收養子女，而根據領養父／母所屬國家的法例，必須先退出中國國籍，始能取得該國國籍。
如果申請人有其他正當理由，他／她的申請亦可獲考慮。

退出中國國籍對申請人的香港特區居留權的影響

如果申請人選擇退出中國國籍，可能會對他／她的香港特區居留權有影響。
申請人可繼續享有香港特區居留權的情況
如果申請人符合以下條件，當其退出國籍申請獲批准後，他／她將繼續享有香港特別行政區的居留權：
(a)申請人在1997年7月1日前已擁有香港居留權，及

他／她在緊接1997年7月1日以前在香港定居；或

他／她在緊接1997年7月1日以前不再在香港定居，但在自1997年7月1日起計的18個月內返港定居；或

他／她在緊接1997年7月1日以前不再在香港定居，但在自1997年7月1日起計的18個月後返港定居，而且沒有連續36個月或以上不在香港。

或
(b)申請人符合以下適用於非中國公民的資格—

他／她在香港特區成立以前或以後，持有效旅行證件進入香港，在香港通常居住連續不少於7年，並以香港為他／她的永久居住地（申請人必須以入境事務處處長規定的格式，作出以香港作為永久居住地的聲明)；或

他／她是在香港特區成立以前或以後，在香港出生而未滿21歲的人士；前提條件是在申請人出生時或年滿21歲前的任何時間，他／她的父親或母親享有香港居留權（當申請人年滿21歲時，他／她必須和其他外籍公民一樣重新申請符合居留權的資格）；或

在緊接香港特區成立以前，他／她只擁有香港的居留權。

申請人將失去香港特區居留權的情況
如果申請人沒有中國國籍，以下情況下將會失去香港特區居留權：

由他／她停止以香港為通常居住地後，有連續36個月或以上的期間不在香港；或

如果他／她在香港特區成立以前只在香港有居留權，而在取得香港以外任何地方的居留權及不再通常居住於香港後，有連續36個月或以上的期間不在香港。

如果申請人失去香港居留權，他／她會自動獲得入境權，並憑藉入境權仍可自由進入香港特區而不受任何逗留香港條件的限制，可在港居住、就讀和工作。此外，日後如果申請人能符合以上(b)(1)段適用於非中國籍人士的資格，他／她可重新享有香港特區居留權。

有關用詞的詮釋
以下用詞定義，有助申請人了解居留權如何引伸至外籍公民。
定居在香港
以下是「定居在香港」的定義：

申請人通常居住在香港；及

申請人在香港定居期間並不受任何逗留期限的限制。

通常居住
如果申請人是合法地，自願地和以定居為目的在香港居住，例如就讀、商務、工作或居留等，不論期間長短，他／她便是通常居住在香港。
在下列情況下，申請人將不被視為通常居住在香港：

在任何時間內，申請人：

於非法入境後不論是否得到入境事務處處長授權而留在香港；或

在違反任何逗留條件的情況下留在香港；或

以難民身份留在香港；或被羈留在香港以等候甄別難民身份或遣離香港；或

在政府輸入僱員計劃下受僱為外來合約工人(指來自香港以外地方者)而留在香港；或

受僱為外來家庭傭工(指來自香港以外地方者)而留在香港；或

以《領事關係條例》所指的領館人員身份留在香港；或

以香港駐軍成員身份留在香港；或

以訂明的中央人民政府旅行證件持有人身份留在香港；或

在任何期間內，依據法院判處或命令被監禁或羈留。

父母和子女
母親與子女的關係，是指於一名女子與其婚生或非婚生子女之間的關係。然而，父親與子女的關係，則只限於一名男子與其婚生子女之間的關係；任何非婚生、但因父母親其後結婚而獲確立婚生地位的子女，均會被視為婚生子女。而在領養情況下，父／母親與領養子女的關係，只會在父／母親是按照《領養條例》(第290章)在香港領養該名子／女的情況下，才會存在。

重要事項

如果申請人必須放棄中國國籍才可取得外國國籍，他／她應申請退出中國國籍。
如果申請人已取得外國國籍及居留權，並選擇在香港特區被視為該國公民，他／她應向香港特區入境事務處提出國籍變更申請，有關詳情可在以下連結找到：
申請申報國籍變更
關於中國國籍的常見問題

真黃絲有BNO既唔該一定要走
正視聽,
咁樣唔係放棄香港戰線,反而係對政府最大既反抗,因為政府最驚既就係再冇香港韭菜比佢地割
依個比起留係香港幫襯黃店更大既反抗
因為幫襯黃店,黃店始終要交稅同租比藍絲業主

有權申請都當有
淨底嘅一早轉晒BC

新腥港人漁人得利

支持

你咪FF下英國會噉做囉，同你有親咩

人未到, 錢已經先到

雖然覺得唔會
但就一定唔會暴動
先果幾百萬人
要收哂影響不大

英國可以雙重國籍，但你要提供另一本護照資料。

兩年，連英文都未學識就入到籍

你有張香港身分證已經可以去當地嘅支那領事館/香港辦事處

無特衰 passport 唔等同無中國籍, 除非你唔係華裔.

你有中國籍, 係現有英國籍法, 你唔會因為無申請/renew hksar passport , 而成無國籍. So, BNO -> BC 係唔會發生.

本身無申請過特區

變晒做botc

不如1+1算啦

其實呢班人咩心態？
去得英國仲夠膽返黎
返黎/入大使館溶左你都得

可能會俾BNO申請BOC護照代替

唔好傻，佢宜家bno visa 繞過基本法附件，已經係最盡做法

人地比你5+1。仲要求轉bc?
同蝗蟲有乜分別

一定會架

你發夢咪會囉

唔差在放寬97年前係香港住過都有bno

其實有好多人得bno乜柒都無
又攞唔到香港passport
而家香港都唔認埋你
英國唔收人就仆硬街

英國未必會反制

應該唔會。
要走就好走。
無野係老馮。

咪L傻